2020 沙士再臨香港 天滅中共第一步 由武漢出發

有大陸朋友傳黎可靠消息

話武漢已經無任何活既生物存在

而武漢邊境則是上十萬既解放軍守住

任何武漢出來既生物都會即刻槍殺

中國肺炎

自聖誕起已經將所有外省人或遊客送出武漢

然後鎖城

咁春運點算

為左避免事件遭人懷疑

會有不少在外的*武漢*遊客出現

表示相信黨

長春圍城

武漢籍既你 感受到上百既眼睛在注視你嗎？

向武漢說再見

你朋友是怎樣知道的

秘密

20年後：聽講以前支國有個地方叫武漢，仲好多人住

武漢億人患病 千萬人死亡

沒事兒沒事兒

呢鋪武漢真係變無漢啦

仲有得聽講？

變禁字啦